做人做狗自己揀

聽日仲返唔返工 自己今晚諗清楚